收到消息,近日不斷有人放謠言唱衰港元,話香港外債太高,就快唔掂

01:17開始

有d人偷換概念,香港政府根本無發債亦無欠債,有人就拎銀行d債黎造文章

做咩無啦啦又有呢種謠言?
係咪想暗示比人知 轉用人民幣更安全? 用人民幣更好更方便?

又係梁振英個仆街啦
九幾年佢已經帶頭放風話港元要脫鈎先有「出路」

睇個片封面已經知係謎米啲垃圾

政府有發債嘅， 銀色債券果d，
但金額唔高。

我睇你個死款夠知你係成日睇GV嘅垃圾啦,屌你老母